如有藍出武器 c一定要包實到認唔到

之後我諗起一句說話
你不殺伯仁

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動